【澳門封關】澳門凌晨起禁中國以外非澳門居民入境

澳門特區政府今日中午更新，自3月18日零時起，將禁止除中國內地、香港、台灣地區居民及外地僱員身份認別證持有者以外的所有非本地居民進入澳門特別行政區。

澳門連假封關都做得足過香港

繼續一唱一和啦澳共港共

香港又輸

繼續一個中國政策

真係劇本到好明顯